[求意見] 貝殼油站內籠消毒

話說買咗架水貨車 想拎完車去做一做內籠消毒
有冇師兄做過貝殼油站嗰啲內籠消毒
有冇啲咩意見
感謝各位提供意見
利申第一次認真做車主

出去搵車房蒸氣蒸內籠，連皮椅同冷氣都洗得乾乾淨淨。

同問

你比錢我幫你整好過，好求其架
試過一次之後以後都係自己清潔算

做下安心

洗吸都220
是但臭氧機開一陣就280

臭氧機早排用citi 卡洗車免費試過
拎部冷氣機咁嘅野放係入面，隔一陣就話嗱你打開窗吹散哂啲味就走得喇
講真我都唔知做過啲乜

似抽濕機多d

做就一定
差在睇吓有無其他介紹
大家有無聽過NTI？

做光觸媒啦

自用唔做Uber喎

咁咪岩囉

咪就係臭氧機
HKTV 一百至幾百蚊都有

shell services? 不了

搵過洗車俠做過深層清潔加光觸媒
搞咗成三個鐘，消唔消哂毒就唔知，係幾乾淨

油站都係專注入油好啲
洗車洗到有紋
洗2k 出去搵人做鍍膜+吸洗焗籠好過